想問呢隻咩黎

細個有過隻咁既公仔但冇印象係邊套卡通

屌你高登頭像黎？

好似

忍者亂太郎

係

有d似但應該唔係

藍獅

我黎架

Hello kitty

你咩物種==

=.=

原來係套60年前卡通既主角

old sku到

波波鹿與飛天鼠

老人家